驅逐程序啟動？中共黨員親屬被美國當場遣返

美國律師鄭成柱18日在推特發布一則爆炸性消息，一位美國公民的父親是中共黨員，來美國旅遊在機場被遣返。這起事件引發網友熱議，紛紛猜測是否美國政府啟動了遣返中共黨員的指令。之前有美國媒體透露，川普政府考慮全面禁止中共黨員及家屬入境美國，在美中共黨員及家屬也將被驅逐。

中共黨員被美國遣返

北京時間9月18日上午9點30多分，鄭成柱律師在推特上貼文稱：「剛剛接到一個諮詢電話，公民父親因為是黨員移民被拒絕，今天用旅遊簽證入境，在機場當場被遣返。」

鄭成柱補充說：這位諮詢人（女兒）已經是美國公民，父親是黨員，親屬移民被拒絕，今天旅遊簽證入境再次被拒絕，目前在機場等待遣返。

他還在推特上貼出手機聊天信息，他建議對方「趕緊退黨」，並把退黨聲明提交給美國政府。

這則消息立即引發網友熱議，猜測美國政府是否已啟動限制中共黨員入境的指令

早在7月15日，紐約時報就引述知情人士透露，美國政府正在考慮全面禁止中共黨員及其家屬赴美旅行。擬議中的總統公告還可能授權美國政府，撤銷在美國的中共黨員及其家屬的簽證，將他們驅逐出境。

美國擬對中共黨員下禁令也引發中共當局恐慌，中共官媒《環球網》發文回應稱，如果這是真的，比中美斷交還要嚴重。

美國擬制裁中共黨員，並將中共與中國人民區分，引發當局強烈反應。9月3日，中共黨魁習近平在紀念抗戰75周年座談會上連提五個「絕不答應」，聲稱「任何人任何勢力企圖把中國共產黨和中國人民割裂開來、對立起來，中國人民都絕不答應！」

黨員移民居心不良

愛國愛黨就唔好去美國

幾時到黑警

依家可以用旅遊簽證入美國

大紀元嘅幾億人既退黨將成真

中共官媒《環球網》發文回應稱，如果這是真的，比中美斷交還要嚴重。

笑到停唔到

公程式

退黨都唔會信你啦

雜種個女而家仲係唔係美國

支那啲狗官而家實驚到仆街
爐又圍唔到
支那仔知道党員被遣返仲開心過我地

共產黨員去資本主義既美國把撚

美國而家比旅遊簽人入境咩

中共官媒《環球網》發文回應稱，如果這是真的，比中美斷交還要嚴重。

美國擬制裁中共黨員，並將中共與中國人民區分，引發當局強烈反應。

認真咩
之前呢個風傳出黎微博班小粉紅仲係度拍手叫好

你還有黨呀

他還在推特上貼出手機聊天信息，他建議對方「趕緊退黨」，並把退黨聲明提交給美國政府。

依家先搞退黨仲趕唔趕得切

投誠

新唐人